想統計下今日連登好淡指數

牛市gogogo
死貓彈嚟啫

呢d post 建議每日出黎問一問 指點下

連呢個po都好淡爭持

連登仔狂做淡 出邊就狂入貨
仲講咩技術分析

熊軍俾人殺晒了？

慣咗不推文添

dead cat bounce la

講完道指一支箭上

道指又強過納dee

sqqq 準備

一隻波音就升唔少啦

一定牛，千升

Lm

一星期一次好啲，我覺得每個星期日出就最啱

吽吽吽

升到咁仲有咁多淡友

是日連燈指數仍然為淡